泰國轉機

如題
已經好耐冇去泰國
Wifi有冇得用?有冇餐廳食飯

光復香港

時代革命

拉